<resources>
    <string name="app_name">Muslimline</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_login">Войти</string>

    <string-array name="category_array">
        <item>Платья</item>
        <item>Юбки</item>
        <item>Блузки, Кофты</item>
        <item>Головные Уборы</item>
        <item>Спортивные Костюмы(Для Женшин)</item>
        <item>Платья Для Никаха</item>
        <item>Аксессуары(Для Женшин)</item>
        <item>Жилет</item>
        <item>Спортивные Костюмы(Для Мужчин)</item>
        <item>Брюки</item>
        <item>Аксессуары(Для Мужчин)</item>

    </string-array>
    <string-array name="content_array">
        <item>Хвала Аллаху, воскресившему нас после того, как Он умертвил нас (то есть, послал нам сон, являющийся братом смерти), и к Нему воскресение</item>
        <item>Нет бога, кроме одного лишь Аллаха, у которого нет сотоварища; Ему принадлежит владычество, хвала Ему, Он всё может; слава Аллаху, хвала Аллаху; нет бога, кроме Аллаха; Аллах велик; нет мощи и силы ни у кого, кроме Аллаха Высокого, Великого, Господь мой, прости мне</item>
        <item>Хвала Аллаху, который исцелил моё тело, вернул мне дух мой и позволил мне поминать Его.</item>
        <item>Хвала Аллаху, который одел меня в эту (одежду) и даровал мне её, в то время как сам я ни мощью, ни силой не обладаю (то есть, не обладаю достаточной силой и хитростью, чтобы добыть себе одежду самостоятельно)</item>
        <item>О Аллах, хвала Тебе! Ты одел меня в эту (одежду), и я прошу Тебя о благе её и благе того, для чего она была изготовлена, и прибегаю к Тебе от зла её и зла того, для чего она была изготовлена</item>
        <item>Да возместит тебе Аллах Всевышний, когда ты износишь ее</item>
        <item>С именем Аллаха, о Аллах, поистине, я прибегаю к Тебе от порочности и дурных поступков ( возможно также, что под "хубс" и "хабаис" имеются в виду злые духи обоего пола)</item>
        <item>Прости</item>
        <item>С именем Аллаха</item>
        <item>Свидетельствую, что нет бога, кроме одного лишь Аллаха, у которого нет сотоварища, и свидетельствую, что Мухаммад - Его раб и Его посланник</item>
        <item>Слава Тебе, о Аллах, и хвала Тебе, свидетельствую, что нет бога, кроме Тебя, прошу Тебя о прошении и приношу Тебе свое покаяние</item>
        <item>С именем Аллаха, я уповаю на Аллаха, нет мощи и силы ни у кого, кроме Аллаха Возможен перевод: "...лишь Аллах дает мощь и силу</item>
        <item>О Аллах, поистине, я прибегаю к Тебе от того, чтобы сбиться с пути или быть сбитым с него, от того, чтобы допустить ошибку самому, и от того, чтобы меня заставили ошибиться, от того, чтобы поступать несправедливо, и от того, чтобы со мной поступали несправедливо, от того, чтобы быть невежественным, и от того, чтобы меня держали в невежестве</item>
        <item>С именем Аллаха мы вошли, с именем Аллаха вышли и на Господа нашего стали уповать.Сказав это, вошедшему следует обратиться с приветствием к находящимся в доме</item>
        <item>О Аллах, помести в сердце моё свет, и в язык мой свет, и в слух мой свет и в зрение моё свет, и помести надо мной свет, и подо мной свет, и справа от меня свет, и слева от меня свет, и передо мной свет и позади меня свет, и помести свет в душу мою, и сделай свет для меня великим, и сделай свет для меня большим, и зажги для меня свет, и сделай меня светом. О Аллах, даруй мне свет, и помести в мои сухожилия свет, и помести в мою плоть свет, и в мою кровь свет, и в мои волосы свет и в мою кожу свет</item>
        <item>Прибегаю к Аллаху Великому, к Его благородному лику и Его предвечной власти от проклятого шайтана. С именем Аллаха, благословение и мир посланнику Аллаха. О Аллах, открой для меня врата милосердия Своего</item>
        <item>С именем Аллаха, благословение и мир посланнику Аллаха, о Аллах, поистине, я прошу Тебя о милости Твоей, о Аллах, защити меня от проклятого шайтана</item>
        <item>И я свидетельствую, что нет бога, кроме одного лишь Аллаха, у которого нет сотоварища, и что Мухаммад - Его раб и Его посланник. Доволен я Аллахом как Господом, Мухаммадом - как посланником и исламом - как религией</item>
        <item>О Аллах, Господь этого совершенного призыва и этой совершающейся молитвы, приведи Мухаммада к аль-Василе ( "Аль-Василя" - название высшей ступени рая) и к высокому положению и направь его к месту достохвальному, которое Ты обещал ему, поистине, Ты не нарушаешь обещания</item>
        <item>О Аллах, удали меня от прегрешений моих, как удалил Ты восток от запада, о Аллах, очисть меня от прегрешений моих, как очищают белую одежду от грязи, о Аллах, омой меня от прегрешений моих снегом, водой и градом</item>
        <item>О Аллах, Господь Джибраила, Микаила и Исрафила, Создатель небес и земли. Знающий сокрытое и явное, Ты рассудишь рабов Своих в том, относительно чего они расходились между собой. Приведи меня с соизволения Своего к истине, относительно которой возникли расхождения, поистине, ведёшь Ты к прямому пути, кого пожелаешь!</item>
        <item>О Аллах, Тебе я поклонился, в Тебя уверовал. Тебе предался. Тебе покорились мой слух, и моё зрение, и мой мозг, и мои кости, и мои сухожилия и то, что носят ноги мои Иначе говоря, всё тело в целом</item>
        <item>Слава Обладателю могущества, владычества, величавости и величия</item>
        <item>(Господь наш, хвала Тебе,) и пусть она наполнит собой небеса, землю, то, что находится между ними, и то, что ещё Ты пожелаешь. Ты достоин восхваления и прославления. Все мы - рабы Твои, а самым правильным из того, что может сказать раб, являются слова: - "О Аллах, никто не лишит того, что Ты даровал, и никто не дарует того, чего Ты лишил, и бесполезным окажется перед Тобой могущество могущественного</item>
        <item>Слава моему Высочайшему Господу - 3 раза</item>
        <item>О Аллах, перед Тобой я склонился, в Тебя уверовал и Тебе предался. Лицом своим припадаю к земле перед Тем, кто сотворил его, придал ему образ и наделил его слухом и зрением, благословен Аллах, лучший из творцов" См.: "Верующие", 14. Слова "лучший из творцов" означают, что Аллах является Единственным Творцом в полном смысле этого</item>
        <item>О Аллах, прости меня, и помилуй меня, и выведи меня на правильный путь, и возмести мне, и избавь меня, и даруй мне средства к существованию и возвысь</item>
        <item>Приветствия Аллаху, и молитвы и лучшие слова, мир тебе, о Пророк, и милость Аллаха и благословения Его, мир нам и праведным рабам Аллаха. Свидетельствую, что нет бога, кроме Аллаха, и свидетельствую, что Мухаммад - Его раб и Его посланник</item>
        <item>О Аллах, благослови Мухаммада и семейство Мухаммада, как благословил Ты Ибрахима и семейство Ибрахима, поистине, Ты - Достойный похвалы. Славный! О Аллах, пошли благословения Мухаммаду и семейству Мухаммада, как послал Ты их Ибрахиму и семейству Ибрахима, поистине. Ты - Достойный похвалы, Славный! (Здесь под словами "благослови" (салли) и "пошли благословения" (барик) имеются в виду разные вещи. В первом случае "благослови" означает "отзовись о нем с похвалой среди ангелов", что же касается слов "пошли благословения", то в них вкладывается иной смысл - "продолжай возвышать его и оказывать ему честь</item>
    </string-array>
    <string-array name="product_name_array">
        <item>картофель</item>
        <item>картофель:свежий</item>
        <item>лук</item>
        <item>лук:свежий</item>
        <item>морковь</item>
        <item>морковь (мытая)</item>
        <item>перец красный горький</item>
        <item>перец зеленый горький</item>
        <item>капуста</item>
        <item>редька</item>
        <item>редис</item>
        <item>свекла</item>
        <item>чеснок</item>
        <item>брокколи</item>
        <item>капуста цветная</item>
        <item>капуста красная</item>
        <item>укроп</item>
        <item>петрушка</item>
        <item>лук зелёный</item>
        <item>щавель</item>
    </string-array>
    <string-array name="contact">
        <item>г. Москва, Россия </item>
        <item>г. Казань, Россия </item>
        <item>г. Челябинск, Россия </item>
        <item>г. Карабулак, Россия </item>
        <item>г. Тверь, Россия </item>
        <item>Карачаево-Черкесская Республика, Россия </item>
        <item>г. Алматы, Казахстан </item>
        <item>г. Безансон,Франция </item>
        <item>г. Бишкек, Кыргызстан </item>
    </string-array>
    <string-array name="flags">
        <item>@drawable/ru</item>
        <item>@drawable/ru</item>
        <item>@drawable/ru</item>
        <item>@drawable/ru</item>
        <item>@drawable/ru</item>
        <item>@drawable/ru</item>
        <item>@drawable/kz</item>
        <item>@drawable/fr</item>
        <item>@drawable/kg</item>
    </string-array>
    <string-array name="address">
        <item>ул.Таганская 40, к. 2 , павильон 6</item>
        <item>ул. Парижской Коммуны 25/39, магазин "Мейденли"</item>
        <item>ул.Труда 183, ТРК "Гагарин парк" 2 этаж., Магазин "Сестры"</item>
        <item>ул. Муталиева, Т.Д.Аладдин</item>
        <item>ул. Советская д.47 (100 м. от мечети)2-ой этаж, магазин "Оазис Востока"</item>
        <item>а.Хабез ул. Хабекова, магазин "Мусульманские товары".</item>
        <item>мкр.Тастак, ТЦ "Текемет", этаж 3, бутик 19</item>
        <item>6 rue du Brabant. 25000</item>
        <item>ул. Горького 150, пересекает ул. Байтик Батыра "VEFA-center"</item>
    </string-array>
</resources>
